IVE既請入黎

有冇人知HKDI既24 zone 既開放時間
求解🙏🙏

24小時
紅日都開

你都識講24 zone

8-8